周柏豪、胡鴻鈞開創先河齊奪勁歌金曲「最受歡迎男歌星」！

車厘：Who tucking care?

咩係勁歌金曲

TVB主題曲分獎典禮

是但啦,who care

Buy全民造星是旦搵個出黎來多曝光率過呢兩隻野